當年陪你睇Avengers 1？今次第4集重係咪佢？

第1集係同前前度睇
第2集同前度睇
第3同4高同朋友睇

第一集同屋企人，
第二集同老死睇，
第三集大個仔，自己一個人去睇！
第四集諗住一年後上網睇！無伴終身，孤獨終老

第一集自己上網睇
第二集同小學同學睇
第三集同中學同學睇
第四集同男朋友睇

第一集中學成班fd去睇
第二集少緊幾個
第三集得翻幾個（就唔到時間）
第四集自己一個睇

就係冇女陪...利伸A0

第1集係自己睇
第2集係自己睇
第3集係自己睇
第4集諗住唔睇

怪唔知到依家都未睇過

無女

原罪

我有好多固定嘅朋友陪我睇
呢7年都係佢地5個陪我

已經唔記得 應該一係同ex睇

一、二同屋企人睇
三、四同同一個朋友睇

第1集成家一齊去睇
第4集已經冇機會

男朋友唔同我睇 厭我左問右問

y

第一集未睇
第二集未睇
第三集未睇
第四集未睇

等佢出啲靚盒collection 買嚟一次過煲

第一集自己睇
第二集自己睇
第三集女友睇
第四集老婆睇

第一集睇明珠台
第二集睇明珠台
第三集等明珠台
第四集等明珠台

第一集同前前度睇
第二集同現任第一次見面時睇
第三集同現任
第四集同現任

你地咁好記性既

完全唔記得

第1集自己睇
第2集自己睇
第3集自己睇
第4集自己睇

第一集新婚太太
第二集太太
第三集太太（已為人母）
第四集朋友

第一集自己睇
第二集自己睇
第三集自己睇
尋日朝自己睇

1,2,3
上網睇

sad條撚咩 單丁揀靚位靚時間完全冇難度

第一集同3個中學死黨睇
第二集上面同一班人
第三集同2個中學死黨睇 有個外國升學
第四集尋日又係個3個死黨一齊睇

第一集同女朋友睇 (個時係朋友未拍拖)
第二集同朋友睇
第三集同女朋友睇
第四集準備今晚同女朋友睇

四集都係同一班人去睇
睇完之後果種共鳴好正

全部都有刷過二，三次
基本上係每一集既其中一次都會同同一班fd 睇
如果講單獨同異性睇既話
avenger 2同ex 睇
avenger 3同個女仔fd 睇
avenger 4第二次準備同番avenger 3個女仔fd 睇
希望有機會下一套marvel 關係由女性朋友變女朋友

4集唔同女朋友

1 同學睇
2 上網睇
3 冇睇
4 唔會睇

仲係基友fd

四集都係同一個女友

第一集同中學朋友睇
第二集係飛機上面同屋企人睇
第三集同大學老死睇
第四集自己一個睇

已經唔再係身邊果個了

由朋友關係變左老婆

Avg1 exexexex睇
Avg2 exex睇
Avg3 ex睇
Avg4 自己睇

妖
連登啲00後當年同老豆睇

Avg1 女朋友睇
Avg2 自己睇
Avg3 兄弟睇
Avg4 男朋友睇

集集都同老公仔睇
一齊第九年

第1集同女朋友睇
第2集同女朋友睇
第3集同老婆睇
第4集同朋友睇

點解你地可以禁好記性記得曬
Avg1-4同邊個睇😂😂？
我1-3都有睇但完全無印象同咩野人睇
4就5月中同埋朋友睇

第一集同屋企人睇
第二集同屋企人睇
第三集同屋企人睇
第四集同屋企人睇

一齊睇一齊喊
我愛我屋企人

第一集屋企人
第二集中學同學
第三、四集同現任睇

Avg 1 同細佬
Avg 2 同前前度
Avg 3 同細佬
Avg 4 準備同細佬去睇啦

第一集 中學放學落大雨幾個老死無遮照仆去睇
第二集 岩岩dse完同一班老死睇
第三集 有兩個去咗外國
第四集 淨返自己一個

第一集 女朋友
第二集 女朋友
第三集 女朋友
第四集 女朋友
全部都係同一個人

A1喺Netflix 睇
A2-4都係一個去戲院睇

123同女友睇
4今日自己睇

第1集自己睇
第2集自己睇
第3集都係自己睇
第4集未搵到人睇

係 頭同尾都係同屋企人睇

第一集同女仔fd睇
第二集同女朋友睇
第三集同老婆睇
第四集同個仔睇
如果黎緊young avengers應該會同個孫睇

第一集上網睇
第二集同fd睇
第三集上網睇
第四集應該都係等上網睇

第三集陪ex睇 係我第一次睇avengers
第一集ex陪我上網重溫
第二集ex陪我上網重溫
第四集同frd睇

追成年都追唔到？

打算自己睇既有冇興趣一齊睇

第一集自己一個入場睇
第二集自己一個入場睇
第三集自己一個入場睇
第四集自己一個入場睇

其實好難得,要珍惜

第一集 女朋友
第二集 EX
第三集 朋友
第四集 自己

全部同一個女仔

1 冇睇
2 一大班fd睇
3 幾個fd睇
4 自己睇

同女友睇既第一套戲就係Avenger 2

問你同邊個睇, 唔係邊度睇

I know that feel

2 3 4都自己一個睇
1個陣係同個小學同學 不過佢而家變到.. 唉

第一集同兩條女睇,
第二集同成班fd 睇,
第三, 第四集自己一個睇

4集都同一條女睇

第一至三同ex
第四同新女朋友睇 好鍾意佢

真多毒撚

1 同fd
2 同女朋友
3 同女朋友
4 過幾日同未婚妻睇

條女係咪你條女

第一同第二集係屋企喺屋企睇 第三集同Ex睇 第四集自己睇以為自己可以同Ex一齊經歷完結個一刻

第四集第一次自己睇
第四集第二次自己睇
第四集第三次自己睇
...
第四集第N次自己睇

第一集tvb睇
第二集好似無睇
第三集上youtube睇左少少
第四集未知

咁都仲記得係咪on9

234 都係佢

第一集冇睇
第二集冇睇
第三集冇睇
第四集冇睇

係，你唔洗FF了

冇睇過

毒撚冇人權

SAME 我地可以做FD

1234集都係同自己條賓周睇

同你一樣 每次都係同小學同學睇

無追過
係前果兩三個星期做左啲on9野之後發覺原來佢開心自己都好開心
有feel，奶野

以前同大佬睇, 而家去親都係一個人

希望下個十年你會有

1-4集都係同現任既女朋友睇

已經好耐冇同中學朋友睇戲
位置變了 各有隊友

而加睇親都係同女朋友睇， or遲d係同老婆睇

1唔記得
2 3同一個女仔fd睇

諗緊第4同唔同返個女仔fd睇

1 exex
2 ex
3 女朋友
4 老婆

第一集同女朋友睇
第二集同男同事睇
第三集同男朋友睇
第四集同老公睇

做咩咁多人負評我

1，2，3
都係同一班
4 約緊

連登係毒撚集中地, 睇問D

由im3 睇到依家

利申：老公

第一集自己上網睇
第二、三、四都係同現任去睇
仲要三同四都係同一間戲院

第一集同屋企睇
第二集同中同睇
第三集同大同睇
第四集同自己睇

*從來冇同條女睇因為佢無興趣，解釋又好煩
*以前啲中同老死大個咗價值觀唔同哂唔想同佢地睇
*大同個個做嘢各散東西，唔係有嘢做，就同女睇
*所以而家唯有自己睇完，自己眼濕濕概嘆咁就已經十年...

百x成精～

Same

啱啱分手，上集專登請假同佢平日睇，諗住今集都係
點知請咗假，但係未睇就分咗手
好掛住你呀女朋友

4集都係自己睇

1,2 都係前前度果個
3係前度
4 係初步認識緊

但3係睇得最無癮, 因為佢完全唔熟

第一集同表哥睇
第二集同中同睇
第三集同個陣想溝我既一條女睇
第四集今朝同女朋友睇

係囉, 我都唔記得左係邊條女

咁不如唔好睇 咁睇法 好嘥精 而且違反某啲睇電影 原因

未必因為好記性 可能有啲人生太簡單

Iron man第一集同佢睇，月頭分左手約左佢睇4tony都死左，我地既感情都要完了

第一集同fd
第二集同前前前前度睇
第三隻...應該係前前度/前度/噯昧對象睇 （唔記得左...
第4集 未睇

陪我睇a3係佢
陪我睇a4卻唔係佢

第一集同女朋友睇
第二集同女朋友睇
第三集同老婆睇
第四集同老婆睇

利申女友老婆同一個人

講真個句入到場咪又係各有各睇

123都係上網睇 因為果時未有興趣
4就男朋友陪

同返呢班朋友睇

1至4集都唔睇
慳番一筆錢

第一集同個老友睇，依家第四集預備去睇。不過老友已經變成老死，老友……你在另外一個空間生活得好嗎?

A1 女朋友
A2 女朋友
A3 女朋友
A4 老婆

由Ironman到Avg4都係跟同一個人一齊睇
Avg 1: 男朋友
Avg 2: 老公
Avg 3: 準爸爸
Avg 4: 爸爸

我除左第二集之外同你一樣

集集都仲係現任陪我入戲院睇

第一集冇睇
第二集自己睇
第三集同兩個兄弟睇
第四集自己睇

第1集同中同睇
第2,3,4同依家男朋友睇

係 同一個朋友

復1去到復4都係同老豆睇
得dr strange係冇同佢睇
其他marvel戲都係同佢睇

第一集老死
第二集ex
第三集現任
第四集現任

係

1同前死黨睇
2電腦睇
3同朋友睇
4自己睇

好想同女睇

其實我好想好頭好尾，同前前度睇哂咁多集

第三集同佢睇
第四集冇人陪我睇, 自己一個冇心機去睇

2-3 都係同宜家男朋友睇
4 佢自己同左朋友睇 仲要問我 「你睇嫁咩？」

第一集到宜家都係同自己左右手一齊睇

1,2一個
3,4另一個

全部Marvel戲都係因為曖昧對象鐘意先自己喺屋企追曬
A3第一日坐第二行都陪佢去睇
琴日佢同我講已經約左人睇A4

見到自己影子

由Iron Man第一集到End Game都係同現任睇

第一集同frd
第二集同屋企人
第三集同ex睇又有同現任睇
第四集同現任

第一集同女友睇
第二集同同事睇
第三集同屋企人睇
第四集尋晚自己一個睇午夜場

第一集同朋友睇
第二集同女朋友睇
第三集同同一個女朋友睇
第四集同老婆同bb睇

1 同男朋友係電視睇
2 同男朋友係戲院睇
3 同男朋友係戲院睇
4 同男朋友係戲院睇

第一集同exex睇
第二集同exex睇
第三集同ex睇
第四集同現任睇🤣🤣

第一集 同一大班同學睇
第二集 同fd
第三集 屋企
第4集 未睇

第一集同fd 睇
第二，三集同1個fd 睇
第四集自己一個去睇

第一集同同學睇
第二集同同學睇
第3集同2個fd睇
第4集自己睇

係戲院係咁問真係好煩
問埋啲問題唔係好簡單就係冇人知答案既
冇人知個啲就係套戲過多十分鐘會解釋

睇完先解釋咪得

我完咗先問架唉 又話鍾意女仔蠢蠢哋

佢肯解就係正打把

喊撚咗

第一集同屋企人睇
第二三四集都同女朋友睇

我gf會陪我睇，但冇興趣聽我解釋

我男朋友次次睇完 個手腕抽筯咁90度扮iron man

第一集係屋企睇
第二集同朋友睇
第三集同前度睇
第四集又同翻朋友睇

第一集 無睇
第二集 無睇
第三集 無睇
第四集 有人想睇我會同佢睇

第一集自己睇
第二集自己睇
第三集去左外國住所以同最好既朋友睇, 但各散東西了
第四集上網睇算

自從啲fd拍哂拖
好耐未試過成班手足睇戲啦
係咪有女唔可以同fd睇

咩朋友

第一集同一大班fd睇
第二集同ex+fd
第三集同女朋友+幾個同事
第四集同女朋友

朋友
自己
前度
同事

人妻
同埋佢老公

第一集同兄弟睇
早幾年反左面
好後悔

唔知同我睇第一隻個ex而家點

係要提起人啲傷心事，當年陪我睇avg2嘅佢，呢刻唔知喺邊呢

我係
第一集新婚
第四集心態上都係新婚
每日都會互相同對方講我愛你

黎緊結婚十週年諗住大攪，大家有咩好主意

話俾人聽自己唔睇endgame好威好有taste呀

同呀妹睇晒咁多集

無啦 散左啦

四套都自己一個睇

要返工被賣，自己一個睇

第一集上網睇
第二集上網睇
第三集同ex睇
第四集同朋友睇

第一集自己屋企睇
第二集自己屋企睇
第三集自己戲院睇
第四集今個星期六自己戲院睇

第一集同班中學FD睇
第二集同班中學FD睇(少咁幾個)
第三集自己睇
第四集準備自己睇

第一集自己喺屋企睇
第二集自己喺屋企睇
第三集自己喺屋企睇
第四集都將會係自己喺屋企睇

全部都一個人自己去睇
18到26仍然冇女冇朋友

Sad

咁多人自己一個睇究竟呢班人幾歲

第一集自己睇
諗返先發現第二三四集都係同同一班朋友睇

第一集同女友去戲院睇
第二集同女友係屋企睇
第三集諗住叫女友去睇
第四集諗都未諗

1,2同fd睇
3睇雞寶
4應該都係睇雞寶
已經無興趣入場

其實自己睇都ok,唔使理隔離左右

第一集同女神睇
同佢睇嘅最後一套戲係 dark knight rises
到而家佢都係我心入邊唯一一個女神

唔好提啦

1 2 3 女朋友
4 老婆

同一個人啦當然係